［突發］想識個小妹妹 應該點做

是咁的 小弟係ok做收銀 啱啱有個好可愛好可愛好可愛嘅小妹妹走過黎俾錢 呢個係我同佢嘅對話

我： 小妹妹：

我： 歡迎光臨
小妹妹：Hello 哥哥
我：Hello 多謝你11蚊 找翻你4蚊
小妹妹：bye bye 哥哥 （仲同我揮手）

好想識佢 應該點做

送支波板糖俾佢含下

11唔洗
衰13就要啦

不安，驚已報